估唔到魯迅成百年前寫既臭蟲論都依家都有效

諾貝爾文學獎係咪欠魯迅一個交代

無記錯係有提名佢
但係佢拒絕左